［即時突發］金鐘開始多人...

林鄭仲喺金鐘，好多手足出緊去
要人

推

唔理衝唔衝 即刻去金鐘

搵佢回應啦喂

萬豪酒店呀大家

好似9點走?

要快，唔夠人做唔到嘢

Fact check

突發！ 林鄭月娥出現喺金鐘萬豪酒店

佢9點前走喇，附近嘅手足快去！

快d支援啊

屌 呢啲post就沉晒底

太古廣場！

幫推

大家小心便衣狗

烈士英靈不朽！

push

help push

要人呀！！！！！！

唔好只係推po
出去呀

見到成車人地鐵過緊海

gogogogo

冇圖－ －

去酒店大堂！

酒店大堂集合！

有冇相?

出黎見我

圖?

追返呢個po

突發！ 林鄭月娥出現喺金鐘萬豪酒店

衝呀

屌有撚人咩 出到黎又無人

未到，隔離po有巴打到咗

守返D出入口呀

出！

記住be water呀

黎緊！

暫時有3,400人

走緊啦屌！

777到左大本營太古廣場，連登仔唔係唔出來迎接呀

P

lm

Push

推！

離開咗會場，有冇手足捕到佢！

屌你老母提早成半個鐘完

肯定有人mon連登

有無link 直播,我趕唔切

快啲我冇嘢講

肯定有獅子狗24𥄫住連登

應該走咗喇...

停車場🅿️

未走

相呢

有冇現場巴打

邊度！

仆街，太遠趕唔切，盡去呀！

推到777仆街

走左大家唔好黎 唉屌你老母我乜撚都做唔到見住佢走

好得人驚呢個po一陣就冇左

佢有人mon連登

出面啲人係咪洗緊po 呢個po跌得好快

走咗？？？？

次次都走得咁快

有冇live

p

推呀

屌真係mon住連登

落去b2停車場掃下

我冇野講

巴打加油
一齊輪姦林特狗

走咗喇，大家唔好再推

太快

仲使唔使出, 依家先到ssp

或者四樓出去平台，封勝利道

走左了

趕唔切喇，巴打唔好意思...

去四樓封平台，pp停車場得一個出口

唉，今次輸左

屌尋晚好似已經有人預告
推唔到上熱門miss左

可能推到上熱門佢就唔去

成車人出緊去

佢都笠咗水好幾次
今次偷雞成功

相

唉 慘

巴打做嘢

推下

走左重有咩做

慘

有心既可以轉去香港大學既

搭車走左啦？

去呀

推！！！

堅

1938 林鄭係太古廣場萬豪酒店

呢個真

推，老母啊調虎離山

佢部車走咗未？

格離話走左喇喎

去海富探下絕食既義士

寧願佢邊度都去唔到啦
依家佢開開心心食完飯啦

上去啦

見到其他post嘅巴打響呢一個鐘入面都繼續自推
我睇唔透係咩先係主線...

走左
利申係個度做

金鐘定港大？

唉 今次好失策

多人！多人！

佢下場去HKU?

分左好多條線出黎

係

去哂HKU 佢咪消息LO

應該去太古做fans 等放工?

屌咁快

d人去哂守連儂wall

去港大係因為有集會

推呀屌

咪啦
一係cwb 一係hku

無計咁
大家以後真係要focus主線

推一下..

有真人回應 gogogo

cwb依家咩環境,冇哂直播同POST

大西北啊大佬，頂住先

都話唔洗去,散左

no go la

推唔到上去好正常
要人去貼memo紙同出膠po重要好多

快閃

屌你地塞撚住晒
你地示威冇問題
想表達意見冇問題
但唔好影響到我地d市民 ok？
你地搞到我同我條女好難行 好逼

pish

又集會, 不了
唔關主要人物事其實無乜用

屌你死肥豬梗係難行啦

收皮啦屌你老母
你條女俾狗屌緊呀

林鄭喺金鐘?

正呀 諗起可以塞撚住你呢啲傻仔就爽啦 即出

你撚有女咩

走咗喇

但巴打們盡量唔好衝 依加大家冇時間準備又冇足夠裝備 基本上冇力同狗抗衡

林奠 be water

搵亞媽

走左啦
現場消息：
有幾個成晚都無上過菜既待仔

係分散左

一批去民建聯
一批係HKU
有一批係油塘

屌你老母閪

唔好推喇走咗喇

手擺前面個啲？

8:40左右閃左

走左？

應該mon post見我哋去緊，所以提早走咗人

Bump

走左

慘 驚到要走

今鋪真定假？

搞佢老味

推!

真 林鄭係金鐘

屌你老母臭閪阿

唔ok

諗起你條女之前晚晚俾狗屌
屎眼都屌到鬆撚哂
最後狗都屌唔落走嚟搵你條柒頭埋單就好笑

你咁撚樣 點會有女呀

睇唔到你地引用緊邊個

上去

上熱門

圍她奶

唔好再推喇屌
走咗啦

大家入嚟檢討下

［緊急］要求開設緊急行動台

真？

隔離 post 講

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

下次再戰！

Be water

推乜撚嘢，blk撚哂你班冚家剷